一人n個你由有意識開始堅持既原則

我每日出門口都一定飲杯水

斑馬線左腳踩完白色 下次一定要右腳踩

即係點

刷牙前要浪口，牙刷唧咗牙膏要點水先刷

打機唔用金手指算唔算

唔食煙

每晚一定要食生果

講唔該同多謝

每日打飛機

有仇必報
以眼還眼

有人幫你一定要講唔該
欠債要還錢 即使1蚊都係要還

袋紙巾出街

唔課金

keep住做運動 練好個身體唔比自己肥
尤其而家呢個社會

不溝港女

屌又係你

去完廁所摸下個褲鍊位拉左未
（呢d好似強逼症 ）

我成日都係咁
會行得好怪

無論個女仔點樣打你，對你做咩都好，都絕對絕對唔可以陏手打女仔，包括所有女性

一起身要飲杯暖水
返屋企之後一定要用梘液洗完手先可以做其他野
著完鞋一定要洗手

唔用工具剪指甲